今日去茶記on99咁…

坐低阿姐問我食咩
我睇左陣餐牌
見下午茶有乾炒牛河就35蚊
凍飲加2蚊
我就話要乾炒牛河凍檸茶少甜
阿姐問我係咪要下午茶定正餐嗰個
我問有咩分別
佢話大碟好多架
我望一望個價錢就37蚊
心諗貴2蚊姐
豪俾佢喇
佢寫完張單就放低用水杯擲住
我冇現開電話撚下咁
轉頭凍檸茶就到
我先望到張單寫住49
心諗屌…
最後碟牛河我食唔曬

評已負

你不如去讀下中文先

正餐唔包野飲

笑撚左

係咪雞皇飯下集。。。
去左買個白汁 啲飯有啲雞皇
唔要飲野 但又30蚊
佢問我係咪睇電視

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

d負評係咪俾茶記阿姐架

老闆教阿姐陰d客

你冇睇清餐牌咋 有啲茶記個啲餐係唔連野飲 飲品要比正價